let questionsHtml = [{
        "question": "Wer hat HTML erfunden ?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Mit welchem Attribut erstellt man eine Unsortierte Liste ?",
        "answer_1": "a",
        "answer_2": "ul",
        "answer_3": "img",
        "answer_4": "table",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was bedeutet HTML ? ",
        "answer_1": "Hypertext Markup Language",
        "answer_2": "Hybrid Text Module Loading",
        "answer_3": "Hypertext Module Large",
        "answer_4": "Hyper Toggle Module Language",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie fügt man eine JS Variable in HTML ein ? ",
        "answer_1": "add variable",
        "answer_2": "<${variable}>",
        "answer_3": "import variable",
        "answer_4": "show variable",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie erstellt man eine Tabelle in HTML ?  ",
        "answer_1": "ul",
        "answer_2": "img",
        "answer_3": "table",
        "answer_4": "p",
        "right_answer": 3
    }
];

let questionsCss = [{
        "question": "Wofür steht CSS ?",
        "answer_1": "Creative Style Sheets",
        "answer_2": "Colorful Style Sheets",
        "answer_3": "Cascading Style Sheets",
        "answer_4": "Computer Style Sheets",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wo wird in der HTML datei eine CSS datei implementiert ?",
        "answer_1": "Im Head",
        "answer_2": "Im Body",
        "answer_3": "Nirgends",
        "answer_4": "In einer DIV",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie wird einem HTML object ein CSS Style gegeben ?  ",
        "answer_1": "Font",
        "answer_2": "Styles",
        "answer_3": "Class",
        "answer_4": "Style",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie fügt man in einer CSS Datei einen Kommentar ein ? ",
        "answer_1": "//Kommentar",
        "answer_2": "/*Kommentar*/",
        "answer_3": "//Kommentar//",
        "answer_4": "``Kommentar``",
        "right_answer": 2
    }


];

let questionsJs = [{
        "question": "Wofür sind die Klammern hinter den FUNCTION-Variablen ?",
        "answer_1": "Für Parameter",
        "answer_2": "Für Funktions-Werte",
        "answer_3": "Für Variablen",
        "answer_4": "Für events",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche JavaScript-Funktion wird zum schließen von PopUp-Fenstern benutzt ?",
        "answer_1": "close.window()",
        "answer_2": "windowclose()",
        "answer_3": "window.close()",
        "answer_4": "window.close",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wo wird eine JS Datei im HTML Dokument eingefügt ?",
        "answer_1": "Im Body",
        "answer_2": "Im Head",
        "answer_3": "In einer DIV",
        "answer_4": "Im TITLE",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie erhöt man in JS eine Zahl durch eine For-Schleife immer um +1 ?",
        "answer_1": "++",
        "answer_2": "+1",
        "answer_3": "-1",
        "answer_4": "*1",
        "right_answer": 1
    }

];